鍾雪兒(霍由佳)自爆

話說條八婆比人起底之後就貼曬自己背景出來扮透明

當中佢話佢阿爺同陳日新係結拜兄弟,咁老實講阿爺個輩D人際關係同佢
無咩關係,但邊有咁簡單

何君堯點上位大家清楚
咁到底係巧合定有野係入面就大家自己諗

主席親民賤聯，咁都要搵d 相同背景做做打手既

劉皇叔同佢阿爺好熟，咁劉禪個堆三國人一定同你好熟~